我今日訓醒開始好憎你班GME,好想你地仆街死永不超生

我唔理你地為理念定係執快錢
但係因為你班仆街,令我個倉唔見左好多錢
我正正經經既plan都比你班仆街搞散
aapl收1000億美金營利都可以跌到仆街
你地同大戶對抗,變相會搞死其他小戶
我唔想講咁多理性既說話
我淨係知道我辛苦建立既野比你地破壞
我好期待你地同我一樣仆街
GME跌返個位數啦

Notes

祝願你班gme散戶仆街死

AAPL 跌關gme撚事咩
又唔見我個倉負數

你ON9姐
我補倉TSLA同TSM不知幾和味

On9 個市琴晚升喎 曲？

點解有盈利就會升
會唔會無股價其實已經反映左佢既業職 仲要over 左
先至跌 點解跌一定關人地事

仆你個街，你同香港班垃圾籃屍有咩分別，你食屎啦！

哦

呢個只係例子姐屌你老母
幾隻mega都紅都唔關gme事?

又係收成期撚，閱

犀利

Tsm一定係仙股

自己唔計下數走來怪人

樓主完全體現緊財經台老屎忽心態

傻仔
大莊順勢殺期權
你只不過係人哋嘅點心

開得呢啲post咒人, 就知樓主抵撚死

又唔見我負數?
尋日大把野升你唔撚買?
APPL出業績見光死關人撚事呀?

我地買gme又關你其他咩事
唔通唔買gme你困d就會升？

自己唔做好風險管理
冇止盈，又唔鎖定利潤
怪邊個，怪你自己傻閪啦屌你老母

跌撚左幾日先升就唔叫升啦

樓上仲有個on9講咩tsla tsm補倉,咪即係跌囉

AAPL 跌關人撚事，你鍾意屌股民，慢慢做大鱷點心

唔跌你點補倉呀on9仔

見唔對路上返去就走左call la
正股咪食下花生囉 又平左

早幾日升唔見你罵gme爆升
搞到個市都升

傻西自己唔睇路
攬撚aapl過世啦

你都ON撚9
一日班仆街仲係到吸血
個市一日都唔會正常

咪柒啦,140跌落123,回返125你當升?

咁你條7頭唔識變 唔識day trade下？
係咪你一直plan緊既只可惜升唔可以跌？

我開倉

自己無買就收皮啦 垃圾

apple特價喎 幫你仲要比你屌

我欣賞你夠直接
唔似其他打手又話唔夠大鱷鬥又話會引發金融危機

同樓主講嘢都嘥氣，叫佢貼下個倉先講
可能條撚樣學生股神，傻下傻下以為AAPL 跌關gme事
條撚樣知唔知$140 call 多到仆街
啱㗎啦條撚樣做點心就啱，俾人食咗都唔撚明

出業績前 我119 入 琴晚又119 入
點解我賺你輸錢？

所有gme快d仆街死

short撚左幾多呀
正正經經買正股驚閪咩，走去做工具撚呀?

股票係咁架啦，輸打贏要
利申:無持有gme

其實你個倉會紅根本你你plan得7
買死一隻包賺包贏?
aapl tsla大路盤跟人買係人都識
你有能力有遠見星期一二就算唔買都知要清倉避險啦
明知呢幾日會跌咪過幾日先入返
講到揸咗係手一紅就其他人問題
冇GME遲早都有其他股會咁
你咁on9不如拎返啲本去做定期啦

咁大個人，自己諗啦

我唔理你地為理念定係打擊政府
但係因為你班仆街,令我無得翻工唔見左好多錢
我正正經經翻工都比你班仆街搞到失業
你地同中共對抗,變相會搞死其他小市民
我唔想講咁多理性既說話
我淨係知道我辛苦建立既野比你地破壞
我好期待你地同我一樣仆街
政府快d拉哂你班人啦啦

你廢就廢 有野升硬？

收皮啦死藍絲

輸錢咪淨係識得賴地硬囉屌你老母

佢plan緊可能日日升

唔撚識止賺既？
去廁所洗個臉
承認自己無料呢個事實啦

咁你唔補AAPL?
遲D咪一樣升返
ON9仔

俾大戶撚狗出黎屌鳩散戶

你係咪陳健波收成期

傻仔樓主繼續打飛機啦
今次係大戶仆街死呀

原來發覺打錯左字 業績先岩
樓主覺得自己有哂plan 買到所謂好股aapl有盈利支持
咪等佢升囉 冇咩衝突 定係想賭業績 賭輸左 係到周圍屌

自己淆底唔敢買去屌人真係痴撚線

：我唔理你地爭取咩民主 你地而家影響到我

....原來老撚鳳有得贏，你不如直接喺人哋銀包拎錢算啦

一早吹晒風叫你入 你唔入
衣家就黎怪人

我祝美國佬禁晒所有gme買盤
祝你地仆街冚家產

屌你老母啦~
怕輸就咪撚炒股啦!

咪就係、唔撚識set止蝕、風險大避風頭、輸錢係到鳩叫

樓主快啲放啦
聽日gme上1000你輸得仲多

Plan咩
呢度從來都冇嘢可plan
你返去做定期賺吓豪子算

AAPL出完業績會跌是常識吧

屌 跌你咪做trade降成本囉 on99坐係到睇佢跌做乜
你係咪升又長期持有 跌又長期持有個堆 你揸得appl都唔會預佢一日double掛

出業績不嬲跌架啦 ZM 業績夠好咪又係跌一半，好消息出貨你識唔識

睇車呀, 交通冇眼呀~

禁撚晒 你聽日又開post 搞到全世界大跌

你未繼續做傻仔囖
華爾街大佬都出黎撐
chamath同elon都有
抵撚你輸錢呀傻系

正股
驚閪咩

投資都唔識輸就賴

Blocked

既然aapl咁有前景，個價低左唔係應該再大大力買多啲股票咩
gme幫手拖低aapl股價畀機會你入平貨喔

樓主柒到 連玩股票都唔識隨機應變 一陣股災都仲揸住啲股票 利申清左TSM AAPL TESLA TDOC 睇位再入返

想知樓主個咩plan 咁巴屎閉 學下野

appl不嬲出業績先走
你知唔知自己衰咩呀 貪lo

唔緊要啦,我都輸緊,輸到0都算9數啦
我想你班gme冚家產一齊死呀

樓主中學畢業未?

我橫掂都係死 梗係要同你一齊攬炒啦

你唔屌Hedge funds啲撚樣？

屌你老味少少犧牲對抗資本家都唔順氣

利申: 冇買股票

自己輸就怨

一日唔破頂都唔叫升

不如你反省一下你自己喇
傻系

買股票有一定贏？on9

賭財報就預左啦未輸過呀？

眼紅啊？ 仲唔入gme

抵你永遠都咁短

我最多輸返d profit 但我諗你身家縮一半

龍頭出財報後跌係常識嚟

By the way, 又唔見我個倉跌。

祝樓主今日又輸錢 appl直插11x

戇鳩一條

樓主成三十歲人都係唔識執生

你賭ER咪又係為咗搵快錢
咁正經咪長揸驚閪咩

心涼

繼續出Post呻喇，我睇得好開心，如果咒人有用，林鄭死左幾億次喇，On9仔。

你係價投嘅aapl 點都會升返上去

都唔知喺到屌乜

今晚仲慘呀話你知

我已經損手爛腳,我唔介意你班冚家產講咩
你班撚樣今晚一定輸到反唔到身

正股驚hi，打完大䲔，啲錢咪又係番黎，啲錢人地既，唔通佢啲錢一定要用黎幫托市？

你係咪痴撚咗線？

自己廢關我撚事
尋晚加倉btc 一晚都10%
不過你呢啲死boomer識閪

on9仔

輸左搵野賴
洗唔洗碌埋地扭計呀

Doge

邊個話業績好一定升
前幾日升咗咁多，一早price in咗啦

繼續幫大戶含撚啦柒頭

樓主輸幾多

Tsm執到笑你唔跟

好明顯樓主係垃圾廢老藍絲

我都賺夠，想比其他人賺下
樓主可以考慮put gme洩憤

其實係你地懶9醒以為我輸緊個本姐
我都係輸profit,輸緊累積好耐既profit
屌以為你班人幾撚醒
原來都係輸緊profit既柒頭就黎笑9我

廢老無眼光唔接受新事物
眼紅人地賺大錢
入到doge一下就賺幾百%

點解你咁老仲可以諗野咁幼稚既 利申琴晚已清部分倉

不嬲AAPL業績好都係幾日前爆升
佢就貪撚心 升到145 俾足時間放都唔放 諗住真係一直上200

今晚佢$1000你唔好喊

aapl跌幾蚊都輸唔起
仲要遲早升返

你又估下係大戶定老散先有能力令AAPL跌幾蚊?

有業績就會升真係傻撚左

成個股市畀華爾街ds 控制，作地鐘意點玩都得

見多人call咪控個價殺堆call不知幾和味

個個好似樓主咁玩，以為隻野基本面好，賺大錢，買定call等收錢就冇窮人喇

弱智定有閱讀障礙？

點解你唔入D GME 沖下?
咁係你功課做得唔好

咁我覺得大戶要搵錢填氹，對啲股點都有影響既。

不過樓主要人啲錢為佢而用真係on9兼自私。人地打大䲔，關你q 事咩

輸唔起唔好玩啦柒頭

見你仆街我都好撚happy

玩股票唔識變通都係死

自己廢又瀨人又唔見我個倉唔見錢

noted

樓主正一on9仔 輸少少鬼殺咁嘈
跌你咪溝囉 無錢呀?

好奇一問
105-120有三個月買
你點輸錢？

仲要係30幾歲公屋仔
含辛茹苦儲錢買AAPL
仲要坐左六個月
條傻閪真係大戶點心
失敗者

「大家生活得唔好咩？唔自由咩？你斑暴徒搞亂香港呀」

正正經經plan
長倉嘅話見到短期波動就咁
真心建議唔好買股

佢30唔係boomer

自己買AAPL 價位唔靚關人撚事

攬炒呀，冚家剷，當買賣都唔比既時候，仲叫咩自由市場
贏錢就大戶，輸錢就散戶？
既然有券商幫手做dirty job，我就陪你玩落去，唔好撚放貨，歸0都唔撚賣，屌你老母

佢應該140追ER

賭仔姓瀨架嘛

今晚禁買,增發樣樣齊

你自己咪又係想執快錢
講到有幾清高

曲到圓

性賴之前做下功課啦
aapl逢業績就跌
關人撚事咩
利申，果斷斬鳩aapl 150 call

Well noted with thanks

根本就無可能 慳啲啦你

你個PLAN 唔夠好
加油~

關Apple 咩事
九唔搭八

「計劃」唔識應變 唔跟貼市場最新既情況 你唔好投資啦

價就算唔靚 自己唔識用方法降成本 怪邊個

呢啲真係俾港股訓練得多
業績前炒上點都識放少少
之後入返壓低平均價

唔好傻啦 不嬲呢d 大股財報後
都好高機會跌左先升架啦

笑死

樓主炒股輸開錢又怪人 痴線

笑撚死
難聽啲都係咁講
樓主祝你輸到跳樓死啦

收成期？

連登愈黎愈多藍絲心態出曬黎
真係痴撚線

抵鳩垃圾樓主死啦 成世冇得發圍 淨係得個望字 睇住aapl個名黎入貨
垃圾思維唔該收收皮先

55

唔好意思
但你邊位?

世界越亂越好

所以話連登除左有五毛仲有好撚多藍絲
單機啦ON9仔

樓主輸打贏要

輸打贏要

搵AAPL做例子會唔會搞笑左D, 呢幾個月佢都係妹下妹下架啦
你正股keep多陣佢肯定又升返, 我尋晚都入左D

完全唔關gme事，明明係樓主垃撚圾

我已經損手爛腳,無野再怕
我依加坐係到睇住你班冚家產落黎陪我

話就話業績公佈日大家先知
其實大戶一早知啦 同埋而家資訊咁發達 好多人計數都計到
根本就會提早炒起
唔通真係業績公佈左 通晒天 俾D散戶入場大家有錢齊齊賺咩

炒股都要諗其他人會唔會蝕錢先炒
樓主大愛到

人人都贏錢得你輸, 連玩理念既都贏緊錢
有冇諗過係你自己問題?

BTW 輸幾多啊? 貼個倉黎睇下?

係囉係囉 我琴晚輸波都係因為GME

我等住你地一齊仆街死落黎陪我

不如問下點解其他都升 得appl同tesla跌

補倉？ 個市崩緊。

如果樓主6月個時聽連登仔講all in TSLA, 今日已經賺左4倍

大戶走長倉換錢補gme筆錢就講到人地累你個plan輸錢
樓主第一日玩美股？ 破頂先叫升啦不如

佢將啲錢放銀行定期就算啦

我都係買得遲果堆120均價 基本上無負數

開市前個倉就負 收市隻隻正數

樓主不如轉工算喇，做金融做到你成日輸錢

join us bro
SH
YOLO

AAPL跌果少少都叫損手爛腳

大家都係買Big tech
我本身個倉市前全紅 收市果陣全綠
唔通又關班GME散仔事咩

比位你入貨你都唔識買

Plan乜撚呀
你係真係有plan 十年前開始分注入AAPL 而家都發撚咗啦
短炒投機失敗就認咗佢啦

股市幾時變左有營利就升 戇鳩仔

你唔係輸profit咩，咁都叫損手爛腳

又可以block一個傻西

AAPL 廢姐
橫行成半年先由120叫做上過下144
直接入TSLA算啦
你唔撚識買股就咪撚買啦垃圾!!

真 樓主自己冇留現金加倉 係度屌

佢老老實實玩正股都賺唔少

學人玩權又唔識玩

唔講以為今日全部股票 END GAME
AAPL 跌咪補倉囉
真係有PLAN既就睇未來幾年
原來佢係睇一個禮拜定輸贏

樓主係咪月供供死一隻果啲

你唔賣咪冇蝕囉傻仔
樓價跌就賣樓呀？

冇你呢啲傻仔市場邊有float

出面個個都賺錢
得傻鳩樓主一個輸到發爛渣
肉酸到

學人炒又唔炒人氣
你死撚左佢算啦

2010 - 2020 都可以輸錢
淡淡定智力有問題?

陰公豬
你全倉得一隻蘋果 其實每次跌個日你都可以出嚟哭喪
買股唔對沖 抵撚你死

你同黎生有咩分別

真 FAANG股長揸長有
真喺有PLAN長揸佢跌仲開心啦 可以溝下貨
自己拎嚟短炒投機失敗賴地硬

樓主似賭左末日期 財報

佢真係唔識

幾%都損手爛腳？

輸波賴地硬

講啲嘢咁熟面口嘅, 同藍屎一鳩樣

呢到有d撚樣都自爆左所謂無蝕仲賺緊原來都係輸緊profit
屌你老母醜唔醜,輸緊profit仲當自己賺緊

升唔放，跌唔放，再跌瀨鳩人。
負評，上一頁

買股講都好有plan 但個plan係on9的 無計其他風險
咁plan黎把撚咩 開本通勝算啦

有冇留現金依D個人策略問題 我唔笑佢
但AAPL跌一日都賴地硬真係ON撚9

你自己垃圾輸錢就怪其他人，我夠有其他美股，又唔見我輸錢，係你自己垃圾咋死廢物

今晚GME $1000我會入黎屌柒你 等我

今晚買返10股GME
侵埋你玩啦
唔好嬲
兩野profit大過你玩幾年

唔怪之得輸錢啦，智商問題

你咁有plan 冇plan 到跌嗰時入貨?
定你對自己個所謂plan 冇信念

咁開心
多謝分享

藍屍都係諗呢啲
個腦永遠就係錢錢錢

下 投資有風險嫁啦 你會跌我都會跌嫁

明知大戶liquidate緊正股仲唔清倉怪邊個?

aapl出財報會升？

綠返喇喎，chok少少會蝕嘅即係依排先高J啦，特價做乜唔溝啲

俾啲面人啦

次次都見光死
佢仲係唔曉
你話可以點

同藍絲一樣姓瀨

繼續賴

指數升都唔見錢

白痴仔自己唔識對沖係度屌天屌地

好多白痴仔人屌你又屌
拎aapl做例子就以為我全倉得aapl一隻

又有班一樣輸緊profit既撚樣入黎認叻話自己仲有賺
由頭到尾我都係話輸緊建立左好耐既野
我話輸緊錢又以為輸緊個本
可以係輸緊profit既姐白9痴

成日叫我貼倉,樓上有無邊個無買yolo股琴晚又嬴既貼出黎睇下咁巴閉呀

其實你買正股都唔care短期升跌嫁啦
證明你個plan唔得囉

你都on 9
利申：尋晚執咗1200鎂今晚食好西

建立左好耐既aapl倉 震一震就屌撚哂鬼 樓主個倉都真係建立左好耐 上幾個月105果陣有買都唔會輸啦 你個倉可以建立左有幾耐

笑撚到我
我明明講緊如果我輸都係輸profit
幾撚時我講緊而家輸緊profit
連咁簡單閱讀理解都有問題
建議你都係去返洗碗算

佢似係d傻閪 買左幾千蚊未日call 之後見appl唔爆上就開始怨人
正股個幾蚊上落 長線plan 咁細波幅都可以鬼殺咁嘈不如返多d工算啦

唔好爭啦
齊齊跌 股災 轟呀

利申 咩都冇買

一年最少100%
每日都要綠字先叫升

柒頭 知唔知咩叫
buy the rumor sell the fact

同藍絲冇分別
淨係識怪人

你同覺得比人阻返工既盧生有咩分別？

你個人有冇邏輯㗎？

你意思係GME搞到你隻股明明值好高但係都跌咗落嚟？
如果真係咁嘅話，你仲唔成副身家買晒落你隻股度？有咁大折讓。

你唔咁做係因為你心入面都知道其實唔關事，你只係搵嘢賴。

大個仔啦，唔好乜都賴鳩人啦

突發
搵到樓主自拍

樓主型到

ON9仔先買apple呢D廢老股
買AAL輕輕鬆鬆都100%

跌兩三日就被人破壞你個plan都幾撚失敗

人地SH 大跌都唔會放

廢到呢

輸錢怨自己廢唔好賴賴賴
利申冇入GME

真係唔明aapl尋晚跌得嗰4%唔夠就好似殺佢全家咁......同埋wsb個list入面啲公司話咗會谷起個價依壇嘢已經唔係第一日講......

俾機會你買又唔買

屌你老味係咁COPY段唔知UP乜既野出黎覆人
又話輸少少
之後又話輸到0都唔緊要
做乜9啊你

錢已袋

你可以抗爭 但可唔可以唔好搞到我
你可以彈琴 但可唔可以唔好嘈到我
你可以買股 但可唔可以唔好整跌我

跌>唔買
升少少>睇定D先
升5%果日> 拿拿聲買 開市一個鐘升5% 收市會升50%

知唔知點解你輸
因為你唔識”贏”字都打錯真心抵死

其實我純粹想入嚟食下花生
賭財報賭輸係你自己抵死
你愈嬲我愈開心
多謝你

4%老實講就算做Swing都有排未到要嘈啦 希望佢今晚drop to zero

自己無買個啲唔計升

低能仔搵野瀨
大盤順便回調又要通知你？
係勁既一早清左倉啦

TSLA唔算大股 TSM台灣野唔入流
琴晚deep V 唔計
早幾個禮拜12X升到14X 唔計

我琴晚gme 都跌廿個

全靠樓主依個post 先開心返啲

唔識股票就唔好買.....你研究下PE 係咩意思先

今年收1000億美金營利只係今年, 點解要升?

怯你就輸一世

上次Apple出earning之後跌又唔見你叫春?

點解你輸錢？因為無本事囉

OK

坐下就升返啦

係呀係呀，全世界都欠撚左你，你一定要賺，唔賺就係世界既錯

證明你只係傻散

不如樓主話比大家買啲咩
炒咗10年都咁失敗，睇個衰樣都冇樓起手

幾時跳樓

笑撚死人
利申 無買gme

琴日你個plan 衰咗，係因為佔中後遺症

樓主呢啲真係抵佢失敗

on9仔

你未賣返出去咪又係一堆數字
少少野坐陣就咁驚就走撚左去做day trade啦仲會咁得閒係度咬人

On9仔
股票原來日日升唔會跌？

唔輸得做定期啦

次撚次出財報都跌架啦屌你老母

真

同班垃圾藍屍一撚樣

點解你可以咁廢
承受唔到風險就將啲錢擺落月餅罐啦
又要投資又輸唔起

去做定期啦你 買咩股票 包升?

高位到尋日收市跌得嗰4%咋喎

理解既 我呢排都輸到pk (好彩買正股 最多坐艇)
不過投資就係有風險
收穫同努力無關係 反而有人撞彩都可以賺大錢
無得怨既 幸運值比人低就係咁 唔洗咒人既

plan乜鳩呀plan 傻散以為自己大師咩 利申全個倉綠

唔好篤爆人啦

plan你老母咩股市有得plan就唔撚洗返工個個買股啦 plan喎

快d跳樓死啦傻閪

最衰都係你地打亂樓豬個plan

可能142高位果時建立呢

個股票市場散戶本來就係隨波逐流 跟唔到個trend咪輸囉咁都有得賴

樓豬駁唔到

財報完左幾日就插架啦，第一日玩？ 咁都有得賴，誇張

一月中之前任何一個位買 而家個利潤都可觀
我真係唔知佢個好耐既意思係幾時

傻仔

用數據講說話 越黎越多股票計50天線都企唔穩
升市係假象

藍絲思想
唔計gme 我個倉都仲賺緊錢
你自己plan得柒又賴人 咁你不如唔好玩啦

樓豬真係好撚垃圾

幾廿歲人仲好似細蚊仔lur地咁
都真係幾撚肉酸下

收皮啦你

well plan就一定贏咁我個個星期中3T啦

恭喜你祝你年年有今日

放心, GME一定會跌返個位數
不過係等我地用$10000股賣出晒之後

GME遲早落幕

Apple長遠都會升，都唔知你屌乜鬼
趕住賣貨去醫Cancer呀?

全中

樓主柒

買股票一定升？
回調唔得嘅？
Aapl上星期升咗13%
學下畫線又或者學下TA啦

似少年股神

完全係藍絲廢老mode

係咪你地岩岩開始玩所以唔識睇圖
我見放親上黎都冇人理我

關乜撚嘢事啊琴日大把股升
Melvin capital 只係隻小薯
就算佢破產都對大市冇乜影響

圖表撚用backtest prove咗自己理論先啦

自己買隻股票唔升可以賴第個
你咁既心態永世都係窮人

Apple TSM我一樣有買，跌少少嘈乜鬼丫，唔跌點入下一注啊，跌多20%都未驚啦

上年三月股災前

最唔忿氣係我
咁辛苦儲了咗咁多年錢
好努力先有今時今日比較安穩嘅生活
我嫖、賭、飲、蕩、吹都唔啱嘅
好基本嘅生活就得
你點解要破壞我生活？
依加我收成期吖嘛
我自己代表大部份中產的心聲

係咪用呢篇野改的？

On9仔

其實投資涉及風險，你一日未Cash out 都未輸錢，你係咁正義價值投資嘅，應該信自己長揸終勝。

你怪買GME 嘅散戶，唔好怪個On9 system，Hedge Fund 大戶輸錢，就係會用你呢啲散戶嚟回血賠葬。人哋GME咪就係想打爆呢樣嘢囉。

咁L輸打贏要都仲覺得自己有道理。

我都想佢跌到落個位數, 到時瘋狂入貨

升市喎
做咩啫你

所以買股票唔可以淨睇圖
要睇多d 新聞

樓主就係個d話抗爭還抗爭 唔好阻搵食個d垃圾藍屍

終於明白點解有啲人係注定輸錢
咩股可以寫包單贏錢？
識輸唔識贏就係你呢種人
祝你早日輸身家冇煩惱

選擇性失明
post GME大股東清左倉都無人理

做閑搵個閑黎屌

你個plan廢就縮返埋一邊啦

你識撚投資咩

上面條友叫我覆佢依家又潛左水了

係咪痴撚左線呀
咁都有得瀨

美股區班所謂老手個嘴臉真係好撚醜陋

講鳩炒股 佢哋自己都有玩KODK 大麻啦

何況GME個情況同佢哋有分別

人地賺錢應該祝賀下人

而唔係一邊眼紅一邊踩

你句「我淨係知道」真係好有味道
同埋你話你建立既野姐係唔止賺唔收割依家賺少左係你能力既問題

真正投資咪就係咁
樓主淨係識投機 佢賭業績日大升 基本上就係買大細
仲要開左25舖細 樓主就買大
輸左就賴荷官唔識搖

完全係”收成期”嘅歪理
如果樓豬冇買gme, 都輸緊錢
祝佢十年如一日 日日輸爆廠

都係冇人覆.....

股票包賺唔洗返工啦

屌你老母樓主快啲死啦，思維同藍絲廢老無分別

有無人話我知樓主潛左水未 潛左就唔打字屌

On9到都唔知講咩好
你講得出GME直接影響其他大股嘅有力證據我送1000美金比你
唔係你覺得係就係 發窮惡都唔好發到咁肉酸

老人登先有

吊你啦自私精

Aapl有跌過咩

去死啦廢柴，你辛苦建立左啲咩撚野咁巴閉，係到扮哂野，眼紅就眼紅啦

2021年仲有人玩畫圖
基本上同一幅圖 十個自稱自己識睇圖嘅畫出黎都唔撚一樣
你見無人覆不如諗下自己有幾柒先啦仲自推

多謝你大聲說出我們的心聲

抵撚死

有你呢句就得
今晚繼續free fall

陳健波上身

真係咩我個倉好多都仲賺緊

如果你咁驚 咪全倉買晒GME囉

真定假都好好笑
祝你買粒糖輸間廠

我入嚟睇樓主呢個柒頭閪真係睇得好撚爽
你成個倉紅撚晒 但係我繼續贏錢
哎呀 原來贏咗你啲錢走呀？
唔撚好意思

抵撚你死呀屌你老母

on9仔，到頂啦

你都on9, 大戶淡AAPL呃貨,你唔去吊大戶, 吊老散.

睇樓主講嘢應該係有啲精神痛

病

岩呀, 又唔見qqq跌

你地on9
大戶洗橫手 連股都del埋唔俾人買
咁樣操控法 你唔講？
抵你輸啦撚樣
祝你輸多啲 新一年長輸長有

去刷首抽啦
唔送

*你都

我覺得茅台最啱你

番支拿買股票啦

你上街遊行 攪到我無生意做呀

你放心，敗登上台，你陸續有得輸
輸唔到個本啊？而家清倉保你平安

拆股前入 入完輸左錢cash out 之後當佢跌到114再入家陣重係正數

會唔會係你唔識先輸錢？如果買親都賺 非洲都無窮人啦

你真係好慘
咪學下買股票囉 唔好出黎俾人笑

輸到仆街又唔認

呢個reply證明左好多都係人屌你又屌
pin埋overall仲嬴緊錢,不過無左一大profit都可以出黎認叻
收皮啦白痴仔,人屌你又屌,用下腦先啦

屌你老母仆街死啦
輸錢就瀨人
唔好怪你老母係深水埗公廁執你返黎？

我都唔想咁理性咁講 樓主我屌你老母全家仆街死ok?

喂,屌我藍既人,證明下自己唔係用支牛先啦

大市升喎on9仔

憨鳩仔

咁你點解唔去屌班鬼佬?
點解唔屌埋沽空機構玩沽空多過100%
大佬,股票要跌就跌架啦
咁岩今期係GME紅就屌佢
咁下期隻TSLA紅起左,但AAPL又跌 唔通你又屌TSLA咩

樓主硬膠， appl 都係同gme 一樣俾大戶沽收貨， appl 由上年8月至今高位升左 $9 同amzn 一樣可以話牛市時無升過

琴晚amzn nflx msft 都升你唔中 同埋你俾大戶玩

係得fb appl 跌 兩隻都係出完業績好，

Appl 有200億成交係平時1倍 好多想掃貨 但係大戶係到狂沽， 唔夠錢同佢玩有咩計

Ps
我都俾appl 唔見好多錢。

正確心態係一齊推gme 唔係話其他人 問題係大戶到

傻閪

咁你又唔買gme

加上琴日補倉，炒完gme其他升返你賺到笑啦

I dun care

on9啦，佢唔跌你邊有位入貨

收成期

我而家想gme升到on9 ，等你輸到仆晒街

幫佢開特價時段仲屌返人轉頭，惡撚到

根本有冇gme你條on9都係輸錢架啦 自己廢就認

傻閪嚟 , 未聽過炒業績 ? 出業績前已經炒起咗啦

其實係關事 d基金狗要賣其他股去填坑 明星股自然係首選。。。
但唔知樓主嘈咩撚。 呢d公司過一排就上番架啦

利申 tsm 蝕阻一筆阻6位數，咁又點

係 sorry

可能你未搞清楚邊個先係引起成件事源頭
不過我唔怪你 你咁撚on9

傻閪樓主 咁樣好撚肉酸 抵你輸到就破產垃圾

市場喺有好多突發嘢㗎啦 咁都有得好嘈...

有冇諗過樓豬唔係啲炒股既料

屌易不屌難

依個世界好多咁既人

而到好多粗口

我又有揸appl tsla gem我都輸錢但股票既野冇得咁計，你講到佢條數咁靚佢大跌你咪買番佢囉你應該開心先係

跌少少就叫春 返去玩大富翁算啦你 買乜撚股票

抵你死啦守財奴

,樓主so weak

我既訴求就係要返工

樓主係傻散on9仔